{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103283",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 코자(COZA) 호텔"
    },
    "text": "慶州コザ(COZA)ホテルは、快適で快適なモダンスタイルのホテルです。寝具類はホテル式で管理され、100%清潔な状態を保っています。客室数は18室で、韓国語が案内支援言語として提供されます。慶州の有名な観光地にアクセスするのに便利な位置に位置しており、観光客にリラックスできる空間を提供しています。当ホテルは全役職員が親切と清潔を最優先に旅行客が不便なく安らかに滞在できるよう最善を尽くしています。すぐに予約すれば、迅速かつ便利にホテルをご利用いただけます。電話で予約及び払い戻しポリシーについて詳しくご案内しています。3日前には払い戻し金額の50%を払い戻しし、1~2日前には20%を払い戻しいたします。当日は払い戻しができません。新型コロナウイルス感染症の事態により、消毒とシートの交換に徹底的に気を配っています。訪問者のレビューによると、慶州を訪れる旅行者に人気の高い場所として知られており、宿の清潔度と寝室の状態がとても良いそうです。ホストの優しさと広い駐車場も好評です。値段の割に価値も非常に良くて旅行者におすすめの宿であり、宿はきれいで静かで便利な駐車場を備えています。ただ、掃除が不十分な姿と夏に不便な厚い布団がある点が残念でしたが、全般的に満足できる休息が取れる宿です。仏国寺コザ(COZA)無人ホテルには様々な特典が提供されますが、客室内のネットフリックス利用が可能で、天然ラテックス高級寝具が提供されます。高級インテリアとコスパのおすすめ宿として知られており、一部の客室にはバスタブ、ウォッシュレット、マッサージチェアも設置されています。広い駐車場を提供しており、スタイリング可能なヘアアイロンも配置されています。客室内ではワイファイが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コザホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コザホテルはモダンスタイルで快適なホテルです。寝具類はホテル式で管理され、清潔な状態を保っています。"
        },
        {
            "question": "コザホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "コザホテルには18室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "コザホテルのスタッフはどの言語で案内をしてくれますか？",
            "answer": "コザホテルのスタッフは韓国語で案内をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "コザホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "コザホテルは慶州の有名な観光地にアクセスしやすい位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コザホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "コザホテルは観光客にリラックスできる空間を提供しており、全役職員が親切と清潔を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "コザホテルの予約とキャンセルポリシーはどのようなものですか？",
            "answer": "コザホテルの予約とキャンセルポリシーは、3日前には50%の払い戻し、1〜2日前には20%の払い戻しとなります。当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "コザホテルは新型コロナウイルスに対してどのような対策をしていますか？",
            "answer": "コザホテルでは消毒とシートの交換に徹底的に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "コザホテルの訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "コザホテルの訪問者のレビューでは、宿の清潔度や寝室の状態が非常に良いと評価されています。また、ホストの優しさや広い駐車場も好評です。"
        },
        {
            "question": "コザホテルの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "コザホテルの一部の客室にはバスタブ、ウォッシュレット、マッサージチェアが設置されています。また、ネットフリックス利用や天然ラテックス高級寝具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "コザホテルはどのような駐車場を提供していますか？",
            "answer": "コザホテルは広い駐車場を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 508
    }
}